連登仔女唔係最想焦土咩？

如果佢敢係機場大型鎮壓和平靜坐
你覺得外國會做咩行動
如果政府敢咁做 唔係焦土派最想咩？
白色恐佈大成功

推